[集思廣益]認真，如果口罩用晒。戴電單車頭盔可防代替口罩防病毒

戴呢一款

可以無限重用

我呢個係問題黎

可否代替？

有無高人巴打指點下

其實好多嘢都用得
差在你識唔識消毒 消毒得乾唔乾淨

戴頭盔吸氣。
d病毒會唔會響頭盔底下標入鼻哥窿架話時話

新方向 增加口罩再用率

醫護人員既ppe都無可能話100%防
但絕對可以減低風險